冇先響香港早晨正在報道紅衫的士佬衝上行人路單嘢

剛才無線新聞報道紅衫的士佬衝上行人路單嘢，佢話同我的士佬係比示威者破壞左架車，導致失控衝上行人路，請留低做記錄，懷疑無線妨礙司法公正。

日日都喺度報導不實新聞

快啲錄低佢跟住向ofca投訴。